低層員工新年竟然想去拜年 做啲無謂傳統節日習俗

話說新年就黎到
咁初一至初三係法定假期
理論上我公司係要俾你休息
但自願翻工呢
就合法嘅
竟然有低層同事
想唔自願繼續翻工
新年真係想去拜年！

我:
佢:

佢:唔好意思，我新年可能翻唔到黎幫手，想翻鄉下拜年

我:其他同事都話唔想放假，想自願繼續翻工，拜年真係咁重要？

佢:法例規定我初一至初三有三日假期，點解我要繼續翻工？

(竟敢同hr講法例，咁就同佢玩下喇)

我:我地公司就全部都係精英，全部人都好勤力，有同事平日翻五日之餘，仲自願翻埋星期六日同假期，一年翻足三百六十五日，做左三十年最近買到樓，你仲係低層員工，後生仔都捱唔起？

佢:(冇野講)

我:公司目的係利潤最大化，公司只需要對工作有熱誠既人，如果你真係捱唔起，我都明白你既未來意願嘅...

佢:(都係冇野講)

我:咁你嗰幾日休息下喇，自願翻工姐，冇人迫你嘅...

佢:我嗰幾日，會自願繼續翻工

佢講完最後一句
就頭Dup Dup
眼濕濕咁
然後垂頭喪氣咁走左啦

好心家陣啲年輕人
冇貢獻就想有回報
如果你肯捱足四五十年
買樓，唔再係夢想喇

Hr死全家
假膠死全家

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

Ho ball

笑鳩你都要比正評

樓豬唔係話針對幾多十後
不過咁睇應該係00後黎

成日出膠post
膠少陣啦
你就嚟膠壞腦㗎啦

真人真事

我唔係豬sir

都話唔係笑

90後係咁

你條假膠日日出膠post
你唔煩人都厭啦

連登成日出埋晒依d假膠又唔好笑嘅post

系, d 90後真系好能懶😂

不嬲班後生都唔挨得！
想要高人工 又唔肯付岀

90,00

好波，支港人係咁低賤，想放假？移民啦。

非假膠

冇人叫你笑

系你老母咩仆街

1/10

咁又唔洗
捱得起咪得

ching思維正確